Facebook既曼狗利狗高質過呢度好多

和平討論 互相欣賞 睇到喊左

但fb既利狗仲衰過呢度

Still a better love story than twilight

有冇利迷手足同我燒黃紙斬雞～

你幾時飲水

好多利迷寧願對最強既曼聯

渣呀

d fb page日日都曼利打比喎

睇完有冇毛管戙

一本曼利

飲左啦

每人出左兩Q

好尷尬

一向好欣賞利記
係d死利狗成日咬住我地曼聯唔放

關咩事

同色光榮

垃圾叫咩鷹眼

猶如特金會

好感動